日日都想食脆香雞翼

啖啖肉好正
但好熱氣

屌你食雀仔

麥記幾時出脆香雞髀

即刻落街買